毒撚瞓教秒回

屌 柒咗

1002

無人嘅

又扮

本身想做1000 陰鳩人

我都唔清楚
不過我估佢哋全部死偽毒

Hi

過來了

一早要啦

我唔信

依沙打手來了

上水了

做完HIIT

Bilibala

係勤力嘅

瞓未

其實轉台plan關唔關你事

小丸子又有心事

善心

係呀

有排

都唔係秒回

咁當我冇回過Thanks

有咩心事

究竟呢個世界發生咩事

早啲瞓

仲衰

唔食唔知屎好食

你唔知咩

屌你老母柒撚鳩鳩

讀

好煩呀

有啲咩咁煩

日日都有搞笑野

佢係

冷靜

有咩做

可能呢個世界想你日日都開開心心

盡量

去買糖水

係

我覺得係可笑

食咩

希望你講完真係會做

想食芋圓

有咩想講
無就收皮

好驚dse

Tg grp peanut

愛你

eww

我都愛你

愛埋你了 唔好酸

好好準備

考慮下

yumyum

我又愛

我都愛你的 讀子

Hug time

釘q uc everyday🥺

Why

Also love u everyday

I said that before no need to say thanks
Muah

肥閪再唔勤力啲就冇

How about me

Keke

善心打破自己

啲女比你溝曬

想食。。。

牙雀係咁

真係睇唔到

有的

嗯係

過返幾招比我袋袋得唔得

我講真。。

比多最後一分鐘你諗

我驚自己5條2都拎唔到

Yo洗乜驚牙

宜家準備會唔會太遲？

哪有

其實唔難 我都得你冇理由唔得

有心唔怕遲

我話有就有

紫米露加小丸子

我冇唔信

旺中嗰間好食
天后都好食

加油豬

唔會 想當年我都hea考 依家一樣有書讀
同埋讀唔到最多就慢慢升返上去

可摸耳買埋 想食心太軟

早抖 粒腰

紫米露我啲口水

你咁嘅樣🙏🙏

外賣一份ok?

要加油

你已經早過好多人（包括我）

1秒

呢個又唔用得個個又唔用得

懷有感恩的心是需要的

愛你 一定的 柳子

小朋友耍下脾氣

晚安 安睡
愛你了

會的 呼
今天六月三了

又出口技

你學佢講

海

Miss u

超必嚟

6月啦

是是

你玩哂I quit

很快相見

聽日洗唔洗返

我冇話唔用得
只係加埋呢個你句嘢好冇說服力

冇得中途走場

太少 一陣你以為我逼你就唔好

真的 時間過得很快

我都愛你喇小喬

淨係記得你成日jer人

似快還慢 每一天都好像好快過了
然而每一天都有新的難題

牙海

係係係

你認錯人

問題天天都多

Tgtg

算了🙏thanks

Yes sir

好，送多球雪糕

是的 支持你了 小喬

你啲口水仲吸引

This way

是的是的..

我tg壞咗？

可
你樓下等

好好休息

夢中見

雞柳已離開遊戲

要了...你呢？ 上班嗎？

幾時個人會好返

？

見少一晚 想你安睡

XO醬雞柳 invited by 我個心好痛

講笑的 不用理會

邀請人進入你人生嗎

佢話你做乜唔覆佢

知了

唔係 我都無搵佢 傻啦

咁快踢爆邊好玩

LIHKG 更新公告 (2020-06-03)

無的 你地繼續

完咗了

愛連仔了

咁快咩 點會

考完已沒有野怕

工狗

來也匆匆去也匆匆

咁咪好

雞柳已拒絕你的邀請

慣

支持你的柳子 愛

就快

像人生

真的 這就是人生

LM

Maybe just happy

Because I’m happy

Think I m just happy

又想抵毁我

海so sweet

沮喪期緊

Ok

我要曲奇

唉呀呀

#168

等到冇電

我都等咗好耐

Out of battery

知道的

咩事楚b

狀況好的時候
我的愛是可見的
狀況不好的時候
我的愛是默默的

攬你了小7 一齊過

無啊 海

好的好的

可能啦

攬住你過就開心了

對的 比你攬 加 攬住你的

hi

I know that feel sis

矛人

秋叔叔

我喺你身邊

大力攬實你 需要耳仔可pm

我死左？

拎去洗la

甜到

我想聽

好L核突

多謝你見到我

每日比到快樂人都是我的目標

一直都見到

謝

仲未瞓?

不謝

你氹我瞓我就瞓

明明冇一齊過
偏偏忘不了

不氹

遺憾才難忘

88

咁由佢 做慣毒撚

傷心了

我也是

攬住你了

推開你

你點推我都會等你

1999

真

偽毒

let’s kill this love
扑扑扑扑扑扑扑

好

明的

我現在每天都是毒撚

你不要明
會痛

開心嗎

你有他

你地班死偽毒

真係咁

開心了
有你就開心

我女朋友比人呃咗好多錢

抵啦 奶共犬

誰無痛過

我唔準你咁講我女朋友

謝謝你的珍惜

傻豬仔

彤彤豬！我愛你呀！

佢唔夠錢我包佢囉

所以不要再有
呼呼 痛痛飛走

要解決

我係

可摸耳包埋識自己去廁所

想講就講啦( ´･･)ﾉ(._.)( ´･･)ﾉ(._.)( ´･･)ﾉ(._.`)

我幫你講先岩
呼呼 痛痛飛走喇

呼

你有無佢咁大波先？

你地玩又唔預我

小7

我200磅 50磅係波

小7is always here( ´･･)ﾉ(._.)( ´･･)ﾉ(._.)

真係好過份！

謝謝你...

我想喊

收皮喇

唔係咩？

巨乳症...

早就不痛
有時會諗起

都無玩

苦了你

我好傷心

我傷心d

冇人同我玩

嬲咗

係無人同我玩

始終發生過 無可能否認得到
所以都係正常

唔知了呼

準備訓 聽日考試

傻啦( ´･･)ﾉ(._.`)

我都想

秋哥想加入助養計劃？

差唔多啦

加油

又係你地 真好<3

依家打唔打

喊咗 都唔知幾耐冇一齊打機

真係最後一次啦

屈機

算lor咁
我好撚肚餓
一邊喺度鬧緊人

鬧邊個
係咪有好驚嚇嘅野聽

又收卡

係喎啲人到底去曬邊

嗨

唔巧 唔想比你男朋友打

仆街

做咩啊 mcm

真想知道

好似好耐冇同你傾計

係啊 mcm
你點啊

冇點啊
日日動森
你呢？

半夜嘈交真開心

日日動森
唔洗返學咩

我都係日日打機咋
未搵到工

gdnite

早抖 冬

Css鬧交唔會輸嘅

佢比我鬧到佢冇嘢講
跟住佢就話我死唔斷氣
好似成隻狗咁

都話你鬧交唔會輸㗎啦

佢而家喺度話我係垃圾狗
佢真係好戇鳩
即係好似你哋打機俾人偷武器咁樣

竟然仲鬧緊交

個friend咁樣同我講:屌 你連客都鬧到on99 有乜人夠你嘈
佢都係喺同一個grp

你鬧緊你個客？

唔係呀
我係鬧緊動森grp入面有條戇鳩
個friend係話我之前鬧d客

竟然係動森gp
鬧客呢d野唔係個個做到css屈機

唔係呀佢真係問埋啲好戇鳩嘅問題
跟住佢就話未見過咁串嘅店主
我就答佢我未見過咁閪嘅閪客

你

又朝早

耶 輕輕鬆鬆又通

搞咩黎

瞓唔着

B早

我都冇

又開始要返多6日先方加

我all in買咗八婆仔贏

唉

做咩唉啊

B

抱抱

Lm

我真係笑撚咗出聲啊屌你老虎

小7又唔瞓 嬲了

食早餐未

抱你

寧願感情未發生
也勝過被你當垃圾

咁大risk

讀豬

八婆豬

D人真的很on99

點解今日係🐷🐷

發生左的

真心
我都想嘈交駁咀 但算撚數了
唔曬時間

因我今日懶瞓左

琴晚訓唔著
有交俾我鬧 dklm
鬧唔過我就話我係隻狗

睇好你

今日要翻工？

如果沒有你 沒有過去 我不會有傷心

咩事

最好都係赢咗

最後

但是你有過去

叻嘅

佢咁樣都夠膽同我鬧交

氹你訓

加油 好快完

日日都要...

我有很多過去，是不潔不貞的靈魂

鬧唔過你都至少同你鬧下
我講撚完我諗對方都係已讀不回我
垃圾 夠薑有咩咪講囉
收收埋埋真係好撚煩

無事

今日食咗烏冬你呢

好sweetlove you 了

詛咒ready

唔洗詛咒佢 佢唔想講佢選擇來
我想講既我講咗

Btw你唔瞓 我嬲了你

氹你訓+1

每人都有過去

收收埋埋係因為佢哋都唔識點樣面對
真係好垃圾

食左包

呢排點

唔好嬲嬲唔意外 真係瞓唔到

八婆仔 我啱啱終於有一粒夏天殼

咩包

我屌過3579條女

淡出左佢既人生了

好大風但啲風好熱

我今日未睇

所以呢？

好焗

哈

要的 解脫黎

吞拿魚包

真 算了不過
我已經控制唔到 呼

明了

我係usb

舒服

攬你了

唔係好覺

有你就夠

快攬

好悶

冇我

大力

禾火

今日要返工？

謝讀子

係啊

6日後又係條好漢

你成日都連續返六七日

做咩 邊個恰你

忙到唔識悶

早晨

好點沒

歪

曬能刀

係 都真係咪話唔興奮

你是我的

hug

我知

有部分野講咗 叫做舒服咗啲啲咁
有部分就未有咁快處理到 暫時由佢

攬返你

攬你

你有寶寶

睇錯789

最緊要c服

寶寶餓了 我都餓了

我講咗我要講既就算了 對方唔回應都無辦法 由佢

我都餓了

好我今日好攰

屌佢

煮緊野食

咁我今日支持你了八婆仔

無用 佢無視我 唔想講
仲曬氣去屌咩

煮埋我

出左氣先 自己爽

不了 會被打

好
啱啱本身瞓着咗跟住又醒

不了 我唔想對住唔想同我講野既人動氣
浪費我時間

咁算

抖下了快點

冇人恰我

失落

炒老細魷魚

我想屌埋您

佢係其一

今晚要出去

不了

如果有野想講隨時pm me 真的

行街小心點

其實都冇乜特別 都係舊野

不是

辛苦了

舊的東西抺不走
多想一同墬落大海
永遠都唔洗再煩

Bbb

今日要翻學？

要啊 夜晚都要出去

夜晚出去小心

眼瞓指數：10000000000

我決定交個頭比髮型師任佢剪

祝平安🙏🏻

會好的

珍

飽左

推走左會不捨

食野未

希望

準備食麵包

會的 你也要

me2 快睡了。。

ok

B-)

點夠

我話會就會

咁直接hurt我？

你或許是我的

同埋記得食嘢

飲包麥精

那麼你希望我怎樣說？

沒有那麼多也許

係晏晝食得好飽

說他想聽的

說今晚出黎屌過

但你未來真係屬於我的

你不會的

未來過去都不會是 每個人都是個體

我有女就吊

😎

我依家先食緊

過得好嗎

weeding of read and road

okar, u?

返到講聲

你明就得

我都是

如果係你既野 點都推唔走
推得走既就可惜下就算了

你再唔瞓 唔彩你

你都係 快睡

打爆你

?。?

._.？

-A-?

煩撚完未其實

-v-?

你覺得他會說什麼？

完sem😌

👌🏻

🥺🥺🥺

sor

如何被你推開 仍然盲目地闖進你心頭

在上堂

不知道 但他正在煩惱吧

笑死

=V=.?

收啦😠

小氣

我女人嚟

睇完好似真咁

早

咁就夠了

但個人仲可惜緊

掛仔考哂試未

琴日完了

我煩惱緊我地個婚禮喺邊度舉行

那麼讓他思考一下

已經有少少飽

大家估我會唔會變柒頭

又搭嗲

真心講

-3-?

咁就比多啲時間好了

惡佢做乜？.？

其實唔使變

你真係好衰

瞬間變柒頭

本身係既野 係唔會變

叫佢地抱你

分d好運俾你

我想佢炒我魷魚多啲

我 牙掛 雀 係柒頭三人組

唔好嘈 我最柒

加埋我入去唔該

好眼瞓

返緊去了

Joinnnn

唔知

屌你🙏🏻

一上水就jer我🙏🏻🙏🏻🙏🏻

聽講你地好靚仔

照完鏡明咗

咁就好

出街比人望果啲，太毒

毒都可以係靚仔
例如你哋

我柒d 唔好爭

唔多講，都係留多幾日

你話咩就咩啦

你地中意啦

唔揭露啦
我驚我太樣衰俾你block左

收皮

成班扮到

馬生

我最柒

咁真係呀嘛

馬浚偉

唔洗抱啦 大個女

今晚幾點瞓

大家似乎對我有d誤會

唔知都惡人 學到野

On9完全唔似
你點睇的

過多幾日就要比人block

用眼睇

點啊馬浚偉

有圖咩

唔似啦

點會冇

細路仔唔識世界

好！

快啲俾我加入你哋

清楚係偽毒

:0

無問題 我尊重你

點夠膽比靚女加入來
我地死毒撚咋

清楚係偽毒
掛仔係gay佬

紅字

你都話我係7頭

唔該晒

Bin佢c

要

手機好耐無響過

唔洗了 呼
好快無事

你唔係7頭

佢會嬲

咪呃

boom

流出曬啦

格硬都要啊

留多幾日??

我一樣嘢要重複講幾多次

佢咪試下

要咩

流出咁正

我好易嬲的

點解

我會自block先

就出公海

我想我 終究躲不過這場雨
就一次把自己徹底地澆熄
這秘密容許我留給我自己
我心裡永遠留個地方給你

我跟你後面。。。。。

馬上 立刻

咁快攬人家害羞

對住我怕咩

腳步開始有啲飄浮 真係唔講笑

俾個乞你

向左 向右

係咪真事

自己會好 無咩大問題

深呼吸

起來！我帶你環遊世界

今日做了好多次了。

咦～你剃左毛未架？咁吉既

你跟錯人

好聽到

剃邊度？

多謝

到到都好吉

咁咪可以大吉大利

好撚憎啲大意嘅人

唔好憎我啦

會慣的

無跟錯的。。。。。。

唔緊要 以後我提你 我愛你

身體融入唔到了

係 沖埋涼瞓

對唔字呀雪子

咁個節奏咪會亂

快了你

HUG U BACK

叫咗你訓教唔好中落嚟

我會暈低

Hea多陣先

喂呀 借個膊頭仔嚟啦

Hug u again and again

(;´༎ຶД༎ຶ`)

快啲同我去訓

慢慢改

老母話唔ok

瞓同我講

係 無錯

exhausted

大家都要抖下

[/member]

跟住我冇好結果

咁算了...

咩都唔岩 咩都錯

好野

我比我老豆搶左個廁所

啱啱問左伯母 佢話未來新抱仔ok

9前瞓啦

啲人唔中2你 你做咩都錯架豬豬

好。。

係囉：）

慘🐷🐷🐷

佢哋on9唔便理佢

唔使

係 唔想理

理我

一定！

係！ 我都係

想吉我邊

你想吉邊

吉隆坡

吉樹

邊個叫吉樹

邊個恰你

有冇人係旺角
報個平安

呼 幫唔到我

我打唔驘佢地

慣未

你小心啲

慣了又不慣

唉，我明嘅

我上床了

係🥺🥺🥺🥺

係..

好好 快

冇咁易有事

55 好

I miss ur hug

可能孖生

屌 我知我執著啦

maybe

毋忘六四

嗯嗯

後面仲有數字

Removed by

真心不被珍惜 真心來做咩

回錯

嘻嘻

識收皮未

仲唔明 係想點
發癲完畢 嘻嘻

墜返落大海 再講

quickkkkkkk

寶

咩

識d野

projecttttt

灰

秒回

60s

快手到

第一日知？

街

估唔到

路

當我係咩

做咩灰

Jm9

jm9

nothing

唔係好多人似你

收工

Can’t sleep

我仲未諗住瞓
雖然好攰
雖然counsellor叫我早睡早起

你訓得著？

要啦

早起都唔代表早睡到

冇7點都瞓唔著
但係因為攰
唔執著瞓唔瞓得著既話
成個人個重量放係張床度好舒服

呢個真

如果我係瞓到
我就唔會日日都咁夜喇
但佢叫我瞓唔著都攤上床試

我是誰情人 你始終也是你

能苦戀你都好

我明
但係前晚訓到差到好辛苦

你暪住我

夜晚6個鐘 下奏1個鐘

大家係咪都平安返哂屋企

輪迴出生再闖

明的
個腦就係唔肯熄機

想刷首抽

訓著左陣之後唔知做咩醒咗 嚇到叫左出嚟

只怕愈刷愈衰

我通宵之後第二日會一上床就瞓到
但係瞓幾個鐘就醒

可能我上世都刷完黎

係咪要慶幸自己唔算最衰
但我開心唔起黎

啲藥廢的

訓得好真係好難

食咗之後覺得點？
我都想我上世係咪都刷左次
唔使逼自己開心的

好掛住以前瞓得好既自己

以前會訓到流晒口水

頭個幾日攰同集中力好差
但依家冇感覺
食同冇食冇分別
醫生話要耐啲先有效

唉唔係逼自己開心
而係覺得自己人生好冇意義
唔死都冇用
不過應承左frd唔會死

以前唔明點解啲人失眠

食藥都幾辛苦
加油
或者呢一個未係適合嘅時候死

而家明

唔去諗自己要食藥呢個fact就唔辛苦既
反正真係食完冇反應

好想摺埋自己
諗起要見人就覺得好攰好懶

我唔想明

推啊

好撚唔開心好想死

點解咁痛苦好想屈係一角

明明就黎考試但完全冇心機溫咩都唔想做邊度都唔想去

岩先刷左10次
第一次加拿大
跟住有五次支那

好辛苦好絕望做咩都冇用咩感覺都冇

做咩啊 巴打

唔想養老母唔想養屋企人點解自己唔為退休準備要老撚奉咁要人養

點解咁後生就要養屋企人點解可以咁撚不負責任

又要交學費又要準備考牌又要養屋企人真係好撚煩

死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死死

我唔知你家境係點啦
可能佢以前都無能力準備退休呢
當然 可能佢真係亂咁洗錢 無好好準備
辛苦你啦 巴打

但係咪老奉就難講d （大部份情況下）畢竟佢都養到你成人

屌 真係好多野要煩
辛苦曬

加拿大用晒所有運氣

抱住
做你樹窿

出世開始就未見過兩老返工

見人其實真係好攰 因為你唔會知道你係街度會遇到咩痴線人
所以唔係你錯

唔能夠話完全明你感受
但我家庭環境都唔多好
知道會有好多煩惱同負擔
一直聽你講

仲未爆

咁佢哋細個點養你

無人推

見frd都唔想
覺得要應酬

養乜春 自生自滅

潛陣水就冇晒啲活躍既人

好似見人會消耗好多精力咁

真
970個d深潛

只係想靜靜地有人係隔離
唔洗講野

冇左個地方可以隨時隨地吹成日水

傾電話咩都唔洗講，唔收線就得

我入嚟推

冬冬你返來了

冰豬

推

@970

哪有人陪

會唔會一召就上水呢

在陪你

我

我冇咁嘅能力

我都少咗入嚟

真
矛朋友想同我傾電話

勿念

我讀

安樂死

係咪飲厭咗冬瓜茶

第時都想咁

機都打唔到
Sad

唔係

牙讀聽日唔洗返學？

布丁好味

如果我社交正常
洗乜上連登吹水po搵人陪

我好似講到當你地備胎咁

念ed

唔好打

唔想溫書

聽日不用 嘻

想攬住ex 安樂死

牛奶巧飲

我ex都成日想同我一齊死

愛你

有時覺得同人連接
都算自己生存落黎唯一一點留戀

唔好温 放棄讀書ed

咬我

真

唯有自言自語

我社交都唔正常

社交正常都會上登㗎
傻豬
抱抱！

day off爽

咁做咩好
Switch美洲商店收咗皮
食雞唔想食了
讀書已放棄

你有無諗過你ex感受

有時同人傾下會開心好多
我都唔知為乜日日都咁chur

雪櫃有2大枝

食左你

umm 睇故

ig得你地fol

我都係無聊都返去睇書

雪櫃無牛奶 唔開心

食下野好過 有咩好食

薯仔同埋三文魚

差啲認唔出你
抱

但以我性格會專注左係現實frd度

我埃豬都無人fol
你都見到

都唔知可以傾咩

諗到咩講咩就好

你14個
我3個

好食鍾意食三文魚

報咗驚！
我得13碎咋！

除咗小說或者有故事內容書 我都無乜心機睇

過嚟拎

傾下今日做過啲乜 時間過得好快

自己釣的
而家攬住一隻game都冇嘅switch

薯片

有心機睇就唔會成日上嚟吹水啦

佢會明

屌 唔好拎出來講
人地幾百幾千咁講

唔知點解宜家唔想維繫啲關係
覺得好煩 我又成日睇得太重
不如順其自然

Requested

小妹妹？我變態叔叔

正 可以見到冬冬了

咩都冇做過
覺得自己好垃圾

乖啦
已經係ex了

聽日買game
咁勁

早晨呀各位偽毒

唔好呀
唔好呀

yumyum 綠色嗰隻

你會嚇死

都係邊緣
我frd成千覺得自己係small potato LOL

幾點呀

留2塊

我都唔想維繫
但又唔想自己孤單一個
係咪好仆街

點會 完sem本身係可以去玩下

Fake news

唔比你叫

攰了

慣我都係

凌晨

Dllmch 終於上水

屌 我都係咁

你一塊我一塊

係你嚇死我之前我已經嚇死你

真的

好耐冇見

哭了

withdrawn係其中一個symptom來的唔係你嘅錯

冇動力

醫生同輔導問我平時做咩多
我:冇野做 攤係度
佢地都呆左下
之後我先講有時用下手機
但其實我越黎越唔想用

轉其他地方唔得咩

一點一滴都係心頭

做咩哭

覺得自己係廢人

唔緊要 我矛朋友

覺得要晒好多精力咁
但真係唔想毒
雖然已經係

jm

我都係唔想掂手機。。。。
個個完sem去玩 得我一個返學 真係好忙好辛苦
成日掛住張床

返歸未 唔巧咁頹

好似鎖咗區
遲啲研究吓先
開住學校條片當自己睇緊

Blocked

想喊

我廢青唔識烤肉

依半年黎social isolate左自己
越黎越少朋友
然後再越黎越鬱

我都就冇

我咩都唔想做
叫春都叫精神好

推1001

我想食雞皮

一上水走咗一半 知咩事

1001未